人生冇意義了

點解你要日日開新PO而唔係推PO

等老婆入來

wohooooo